[突發] 連尼住同《戰月勇者》合作！推出LIHKG扭蛋活動？

之前出左達哥關

留名等抽連尼住

乜9GAME...?

香港團隊製作嘅手機遊戲，之前達哥有幫手宣傳過，隻驚幾有心做

垃圾驚

玩過未先？

好正常~10隻9隻都係垃圾驚~
不過其實玩乜9?

抽連尼住

呢隻之前唔係叫勇者盆栽咩

似戰棋,要用手撥隻英雄出去打怪. 講策略 唔似出面D ON9game自動戰鬥

活動日期：
6 月 8 日維護後 至 7 月 13 日維護前

全新 ★ 5 英雄登場：
★5 連尼住
★5 望遠
★5 六道．仙人
★5 老衲
★5 Mr.A

垃圾英

屌衲dee???

我想知道個打邊個~

六道仙人都有

lm

冇腦魔抽

乜撚野5星老納

D卡5星呀

點解MKIB都無?點都出名過咩望遠啦

中間連尼住
左上衲狗
右上av仙人
左右估唔到

Mr. A?
你真係趕客
仲要隻game linux玩唔到

好撚無聊，站務台好多人搵你呀，淨係識做埋啲賺錢野

零課扭蛋攻略

每關打完送一粒石，每十粒石可以扭一次蛋，第一次玩仲送80粒石畀你抽嘢

首抽嗰80粒石抽唔到正嘢可以重裝隻game再刷過 鍾意嘅可以用VM多開狂刷

嫌太難玩可以add朋友，揀佢哋啲英幫你打，照有石拎

企鵝係咪Mr A

你乜撚野事呀

結論: 垃圾驚, 以為加啲連登名人就可以上位

利申: 未玩過

抽到正嘢之後，記得綁返自己個email，如果唔係隻驚app del咗，個a/c啲嘢就拎唔返。

好似係連尼住搵佢哋合作...

無野搵野黎搞

你又知?

廢老思想

正常點會隻遊戲自把自為擺人上枱？
兩邊實有傾過，啲英雄名實係連尼住嗰邊畀佢哋

常理判斷

淨係識得搵錢

搞到cheap哂

mr a =

變戰月勇者官方論壇

咁係得啲細game至會理連尼住

大公司邊會理佢...

估唔到連囝都係見錢開眼

連狗真識搵錢

賣3五星首抽意者pm

開定VM狂刷

冇siuma 收皮啦

其實有冇同個幾位會員單聲架,如果乜都冇就咁攞左人個名去用咁好仆街

之前抽左結衣bb

Admin五月中搵過我，有問過我同唔同意

收咗幾錢？

越黎越對admin失望,可以為左呢啲名利野,私下搵會員傾
但會員有事搵佢,個站務台好似係廢既
做到咁,同以上高登站務台有咩分別呢

屌你老味真係on9,自己人努力完希望個admin幫手改進唔撚理
一隻唔知做乜既game仔你就走去同人R合作,分左前後輕重先啦屌撚你

上黎同大家表白下啦

右上角個條友玩緊屎

冇老魔
定係老魔唔同意

納dee都有 垃圾game

無腦魔真係敗點

成set角無左靈魂咁

用腦魔到時又比人抽用腦魔賺錢

講左好耐因為搵唔到原作者所以forum都唔用得
更何況比隻game出

連尼住為錢搞到lihkg柒晒

咁都唔洗驚
隻遊戲大多數player都係台仔
台仔識你LIHKG老鼠咩...

冇紅仔既
係人都識佢

Mr.A

開去app台啦
手機app做乜鳩野開黎遊戲台

唔透露得但我會用啲錢買AV送比大家

最唔明白點解會有老納

LM

老納日撚日開垃圾post，連登過街老鼠都有得上報

劉明

即係有錢收

有咩問題